上一個聖誕我俾個心你

唔比埋個腎？

今年 為咗慳返啲眼淚
我會俾個心第二個人

Once bitten and twice shy